大家點識到知心好友？

好想有個好了解自己
一齊笑一齊喊
乜都可以講既人

你究竟係邊啊

讀書個陣

我就係

以前msn識